將軍澳出左炎魔法

手足好波 希望之後見到焱魔法

爆左幾下

快走！ 有直升機